Ze was dunner en had veel van dat hemelse verloren levendigheid die me eerder had betoverd; maar haar zachtheid en zachte uiterlijk van mededogen maakte haar een meer geschikte metgezel voor een gestraald en ellendig als ik was De rust die ik nu genoot, verdroeg niet.
